有冇ching可以幫我睇下呢篇文做唔做到範文？Thanks

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

拿 簡單講返先
1）用哂所有應該要出既字眼
2）充分利用煽情skills (加分）

我諗唯一扣分位係冇連豬喊

手足

5 1見 btw個標題成功吸引左我

冇紅色大字？

唉扣咗分 咁拎唔拎到3？
有3322就滿足 輕鬆入大學

係唔係開始回顧番已經完結左嘅反逃犯條例社運？

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

無draft到標題已經扣哂分啦

動之以情
說之以理

最好用埋君臣語同父子語

補返：
痴撚線 咁大粒核彈都冇人推？

應承我

唉屌 次次睇到呢到都打冷震

推上國際

聽講歪歪都係手足嚟
想請佢入嚟睇下我篇範文寫成點